如果當年澤仔唱櫻花樹下，鳩柏豪唱k歌之王會唔會好d?

今時今日聽返真係神級作品

次次睇澤囝段片都好期待志偉最後嗰句"wow"

笑死